msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals = 1; plural = 0;\n"
"Language: ko\n"
"mime-version: 1.0\n"
"Last-Translator: RU\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/webhook/index.js:78
#. Set default result
#.
msgid "I cannot understand messages other than text."
msgstr " 문자 이외의 메시지는 아직 지원하지 않습니다！"

#: src/webhook/handlers/utils.js:40
msgid "No feedback yet"
msgstr "응답에 평가이 없습니다."

#: src/webhook/handlers/utils.js:54
msgid "${ negative } user consider this not useful"
msgid_plural "${ negative } users consider this not useful"
msgstr[0] " ${negative}  명이이 응답이 도움이되지 않는다"

#: src/webhook/handlers/utils.js:76
msgid "Contains misinformation"
msgstr "틀렸한 메시지  있다"

#: src/webhook/handlers/utils.js:78
msgid "Contains true information"
msgstr "확실한 메시지  있다"

#: src/webhook/handlers/utils.js:80
msgid "Contains personal perspective"
msgstr "개인의견 있다"

#: src/webhook/handlers/utils.js:82
msgid "Invalid request"
msgstr "범위 외"

#: src/webhook/handlers/utils.js:94
msgid "different opinions"
msgstr "다른 의견"

#: src/webhook/handlers/utils.js:94
msgid "references"
msgstr "출처"

#: src/webhook/handlers/utils.js:97
#, javascript-format
msgid "This reply has no ${ prompt } and it may be biased"
msgstr "이 응답은${prompt}없다.참고하십시오."

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:141
msgid "Volunteer editors has publised several replies to this message."
msgstr "Cofacts의 자원봉사자(편집자)들이 메시지에 대해 많은 의견을 표명했습니다."

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:263
msgid "Let's pick one"
msgstr "선택"

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:242
msgid "Take a look"
msgstr "보다"

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:279
#, javascript-format
msgid "Visit ${ articleUrl } for more replies."
msgstr "더 많은 응답：${ articleUrl }방문하세요."

#: src/webhook/handlers/initState.js:201
msgid "Choose this one"
msgstr "선택"

#: src/webhook/handlers/initState.js:293
msgid ""
"Internet rumors are often mutated and shared.\n"
"Please choose the version that looks the most similar"
msgstr ""
"잘못된 메시지는 자주 수정되고 다시 전송됩니다.\n"
"더 가까운 버전을 선택하세요"

#: src/webhook/handlers/utils.js:579
msgid "Someone on the internet replies to the message:"
msgstr "인터넷의 누군가가 메시지에 응답했습니다."

#: src/webhook/handlers/utils.js:592
#, javascript-format
msgid "Therefore, the author think the message ${ typeStr }."
msgstr "그래서, 응답자의 생각${typeStr}。"

#: src/webhook/handlers/utils.js:595
msgid ""
"There are different replies for the message. Read them all here before "
"making judgements:"
msgstr "이 메시지에 다양한 다른 응답이 있습니다.판단하기 전에 모두 읽으십시오."

#: src/webhook/handlers/utils.js:597
msgid "If you have different thoughts, you may have your say here:"
msgstr "이 메시지에 대해 다른 의견이 있으면 새로운 응답을 작성하십시오."

#: src/webhook/handlers/choosingReply.js:19
msgid "Is the reply helpful?"
msgstr "위의 응답이 도움이 되었나요?"

#: src/webhook/handlers/choosingReply.js:55
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: src/webhook/handlers/choosingReply.js:65
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: src/webhook/handlers/initState.js:244
#: src/webhook/handlers/initState.js:262
msgid "None of these messages matches mine :("
msgstr "확인하고 싶은 메시지를 찾을 수 없습니다QQ"

#: src/webhook/handlers/utils.js:45
#, javascript-format
msgid "${ positive } user considers this helpful"
msgid_plural "${ positive } users consider this helpful"
msgstr[0] " ${positive} 사용자가이 정보가 유용하다고 생각합니다."

#: src/webhook/handlers/initState.js:260
msgid "Tell us more"
msgstr "이 메시지를보고"

#: src/webhook/handlers/initState.js:276
msgid "Please choose the most similar message from the list."
msgstr "아래에서 확인하는 메시지를 선택하세요"

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:267
msgid "Please take a look at the following replies."
msgstr "아래에서 응답를 선택하세요"

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:188
#, javascript-format
msgid "Someone thinks it ${ typeWords }"
msgstr "누군가 생각하는${typeWords}"

#: src/webhook/handlers/initState.js:178
#, javascript-format
msgid "Looks ${ similarityPercentage }% similar"
msgstr " ${similarityPercentage}% 같아"

#: src/webhook/index.js:40
msgid ""
"Line bot is busy, or we cannot handle this message. Maybe you can try again "
"a few minutes later."
msgstr "죄송합니다! 시스템이 사용 중이며 제때 메시지를 처리 할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하십시오"

#: src/webhook/handleInput.js:159
msgid "Wrong usage"
msgstr "잘못된 사용"

#: src/webhook/index.js:140
msgid ""
"You are currently searching for another message, buttons from previous "
"search sessions do not work now."
msgstr "이미 새 메시지를 검색. 과거에 검색의 메시지 버튼은 더 이상 유효하지 않습니다."

#: src/webhook/index.js:282
msgid ""
"Oops, something is not working. We have cleared your search data, hopefully "
"the error will go away. Would you please send us the message from the start?"
msgstr "아이고! 죄송합니다. 챗봇이 잘못되었습니다.다시 문의하고 싶은 메시지를 보내주세요."

#: src/webhook/handlers/askingReplyRequestReason.js:90
msgid "Please press the latest button to submit message to database."
msgstr "가장 가까운 버튼을 사용하여 데이터베이스로 메시지를 보내십시오."

#: src/webhook/handlers/askingArticleSubmissionConsent.js:37
#: src/webhook/handlers/askingReplyRequestReason.js:41
msgid "Thanks for the info."
msgstr "감사합니다"

#: src/webhook/handlers/askingArticleSubmissionConsent.js:63
#, javascript-format
msgid "Your submission is now recorded at ${ articleUrl }"
msgstr "보내는 메시지를 ${ articleUrl }에 기록되었습니다."

#: src/webhook/handlers/askingReplyFeedback.js:45
msgid "Cannot record your feedback. Try again later?"
msgstr "피드백을 기록 할 수 없습니다. 나중에 다시 시도 하시겠습니까"

#: src/webhook/handlers/askingReplyFeedback.js:75
#, javascript-format
msgid ""
"Someone says the message “${ articleText }” ${ replyType }.\n"
"\n"
"Please refer to ${ articleUrl } for more information, replies and "
"references."
msgstr ""
"누군가「${ articleText }」메시지를${ replyType }라고 말했습니다。\n"
"\n"
"자세한 내용은 ${ articleUrl } 를 참조하세요.。"

#: src/webhook/handlers/askingReplyFeedback.js:78
msgid "Don't forget to forward the messages above to others and share with them!"
msgstr "위의 메시지를 다른 사람에게 전달하고 공유하십시오!"

#: src/webhook/handlers/askingReplyFeedback.js:85
#, javascript-format
msgid "We've received feedback from you and ${ otherFeedbackCount } other users!"
msgstr "당신과 다른${otherFeedbackCount} 명 피드백을 보내 주셔서 감사합니다."

#: src/webhook/handlers/askingReplyFeedback.js:86
#: src/webhook/handlers/askingReplyFeedback.js:158
msgid "Thanks. You're the first one who gave feedback on this reply!"
msgstr "감사합니다.너는 첫 번째에 이 응답에게 피드백을 평가한 사람입니다.:)"

#: src/webhook/handlers/askingReplyFeedback.js:117
msgid "Share to friends"
msgstr "친구에게 공유"

#: src/webhook/handlers/askingReplyFeedback.js:127
#: src/webhook/handlers/utils.js:453
msgid "See reported message"
msgstr "보고 된 메시지보기"

#: src/webhook/handlers/askingReplyFeedback.js:157
#, javascript-format
msgid "We've received feedback from you and ${ _otherFeedbackCount } other users!"
msgstr "당신과 다른  ${ _otherFeedbackCount }명 피드백을 보내 주셔서 감사합니다."

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:44
#: src/webhook/handlers/choosingReply.js:86
msgid "Please choose from provided options."
msgstr "위에서 선택하세요"

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:145
#, javascript-format
msgid "${ countOfType.RUMOR } of them say it ❌ contains misinformation."
msgstr "${ countOfType.RUMOR } 명은 메시지가 있는내용  ❌ 잘못된 있다고 생각합니다."

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:148
msgid "${ countOfType.NOT_RUMOR } of them says it ⭕ contains true information."
msgstr "${ countOfType.NOT_RUMOR } 명은 메시지가 내용
⭕ 확실 있는 생각합니다."

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:153
#, javascript-format
msgid ""
"${ countOfType.OPINIONATED } of them says it 💬 contains personal "
"perspective."
msgstr "${ countOfType.OPINIONATED } 명은 메시지가 내용 💬 含개인의견 있는 생각합니다."

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:158
msgid "${ countOfType.NOT_ARTICLE } of them says it ⚠️️ is out of scope of Cofacts."
msgstr "${ countOfType.NOT_ARTICLE } 명은 Cofacts의  ⚠️️ 검증 범위에 속하지 않습니다."

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:244
#: src/webhook/handlers/initState.js:203
#, javascript-format
msgid "I choose “${ displayTextWhenChosen }”"
msgstr "선택「${displayTextWhenChosen}」"

#: src/liff/pages/Reason.svelte:80
#: src/liff/pages/Source.svelte:33
#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:292
#: src/webhook/handlers/utils.js:463
msgid "Provide more info"
msgstr "추가 자료 제공"

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:296
msgid ""
"Unfortunately no one has replied to this message yet. To help Cofacts "
"editors checking the message, please "
msgstr "죄송합니다. 이 메시지에 응답 없습니다.확인 부탁합니다. "

#: src/webhook/handlers/choosingArticle.js:300
#, javascript-format
msgid "provide more information using “${ btnText }” button. "
msgstr "자세한 정보를 제공하려면「${btnText}」버튼을 사용하세요."

#: src/webhook/handlers/choosingReply.js:107
msgid ""
"We have problem retrieving message and reply data, please forward the "
"message again"
msgstr "메시지 및 답장 데이터를 검색하는 데 문제가 있습니다. 메시지를 다시보내주세요."

#: src/webhook/handlers/askingReplyRequestReason.js:112
msgid "Something went wrong when recording your reason, please try again later."
msgstr "응답를 기록하는 중에 문제가 있습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#: src/webhook/handlers/askingReplyRequestReason.js:130
msgid "Thanks for the info you provided."
msgstr "응답 주셔서 감사합니다."

#: src/webhook/handlers/askingReplyRequestReason.js:162
#, javascript-format
msgid "There is ${ otherReplyRequestCount } user also waiting for clarification."
msgid_plural "There are ${ otherReplyRequestCount } users also waiting for clarification."
msgstr[0] "응답을보고 싶은 사람이 ${ otherReplyRequestCount } 명 있습니다."

#: src/webhook/handlers/initState.js:286
#, javascript-format
msgid ""
"There are some messages that looks similar to \"${ inputSummary }\" you "
"have sent to me."
msgstr "저에게 보낸「${ inputSummary }」와 (과) 비슷한 메시지가 있습니다."

#: src/webhook/handlers/initState.js:315
msgid "We didn't find anything about this image :("
msgstr "이 이미지에 대한 정보가 없습니다. :("

#: src/webhook/handlers/initState.js:323
#, javascript-format
msgid "We didn't find anything about \"${ inputSummary }\" :("
msgstr "「${ inputSummary }」에 대한 정보를 찾을 수 없습니다. :("

#: src/liff/lib.js:94
#: src/webhook/handlers/utils.js:122
#. t: Flex message alt-text
msgid "Please proceed on your mobile phone."
msgstr "계속 휴대폰에 사용하십시오."

#: src/webhook/handlers/utils.js:131
#: src/webhook/handlers/utils.js:169
msgid "Be the first to report the message"
msgstr "이 메시지를 가장 먼저보고하십시오"

#: src/webhook/handlers/utils.js:132
msgid "Submit to database"
msgstr "데이터베이스로 보내기"

#: src/webhook/handlers/utils.js:136
msgid ""
"Currently we don't have this message in our database. If you think it is "
"probably a rumor, "
msgstr "현재 데이터베이스에 너가 보냈 메시지가 없습니다.소문이라고 생각하시면,"

#: src/webhook/handlers/utils.js:140
#, javascript-format
msgid "press “${ btnText }” to make this message public on Cofacts database "
msgstr "이 메시지를 Cofacts 데이터베이스에 공개하려면「${ btnText }」을 누르십시오."

#: src/webhook/handlers/utils.js:146
msgid ""
"for nice volunteers to fact-check. Although you won't receive answers "
"rightaway, you can help the people who receive the same message in the "
"future."
msgstr "좋은 자원봉사자들이 사실을 확인할 수 있습니다. 확인 결과를받지는 바로 못하지만 앞으로 같은 메시지를받는 사람들을 도울 수 있습니다."

#: src/webhook/handlers/utils.js:248
msgid ""
"Your friends may know the answer 🌟 Share your question to friends, maybe "
"someone can help!"
msgstr "친구가 가능 답을  알습니다.🌟친구에게 질문을 공유하면 누군가가 대답 할 수 있습니다!"

#: src/webhook/handlers/utils.js:261
msgid "Share on LINE"
msgstr "LINE에서 공유"

#: src/webhook/handlers/utils.js:263
#, javascript-format
msgid "Please help me verify if this is true: ${ articleUrl }"
msgstr "이것이 사실인지 거짓인지 확인 도와주세요.：${ articleUrl }"

#: src/webhook/handlers/utils.js:273
msgid "Share on Facebook"
msgstr "Facebook 에서 공유"

#: src/webhook/handlers/utils.js:277
#. t: Facebook hash tag
msgid "ReportedToCofacts"
msgstr "Cofacts응답하고싶어"

#: src/webhook/handlers/utils.js:365
msgid ""
"Please tell us where you have received the message using the options we "
"provided."
msgstr "제공된 옵션을 사용하여 메시지를받은 위치를 알려주십시오."

#: src/webhook/handlers/utils.js:386
msgid ""
"We suggest forwarding the message to the following fact-checkers instead. "
"They have 💁 1-on-1 Q&A service to respond to your questions."
msgstr "예, 다음 전문 사실 확인 기관에 메시지를 전달하는 것이 좋습니다. 💁 누군가 당신을 위해 대답 할 것입니다."

#: src/webhook/handlers/utils.js:463
msgid "Rewrite my reason"
msgstr "이유제출"

#: src/liff/lib.js:135
msgid "This button was for previous search and is now expired."
msgstr "새 메시지를 보냈습니다. 이 이전 버튼은 더 이상 유효하지 않습니다."

#: src/liff/lib.js:119
msgid "Sorry, the button is expired."
msgstr "죄송합니다. 버튼이 만료되었습니다."

#: src/liff/lib.js:92
msgid "Sorry, the function is not applicable on desktop."
msgstr "죄송합니다. 이 기능은 데스크탑에서 사용할 수 없습니다."

#: src/liff/pages/NegativeFeedback.svelte:36
msgid "Report not useful"
msgstr "응답이 도와주지 않다"

#: src/liff/pages/NegativeFeedback.svelte:37
msgid ""
"Your feedback has been recorded. We are sorry that the reply is not useful "
"to you."
msgstr "당신의 평가가 기록되었습니다. 이 응답은 당신에게 유용 아니라고 죄송합니다."

#: src/liff/pages/NegativeFeedback.svelte:38
msgid "How can we make it useful to you?"
msgstr "당신은 어떻게 더 도움이 될 것이라고 생각합니까?"

#: src/liff/pages/NegativeFeedback.svelte:41
#: src/liff/pages/PositiveFeedback.svelte:41
#: src/liff/pages/Reason.svelte:87
msgid "Submit"
msgstr "전송"

#: src/liff/pages/PositiveFeedback.svelte:36
msgid "Report reply useful"
msgstr "응답이 도와 있다"

#: src/liff/pages/PositiveFeedback.svelte:37
msgid "We have recorded your feedback. It's glad to see the reply is helpful."
msgstr "당신의 평가가 기록했습니다. 이 응답은 당신에게 도움이되어 기쁩니다."

#: src/liff/pages/PositiveFeedback.svelte:38
msgid "Do you have anything to add about the reply?"
msgstr "이 응답에 대해 내용 추가  하시겠습니까?"

#: src/liff/pages/Reason.svelte:11
#. t: Guidance in LIFF
msgid ""
"You may try:\n"
"1. Express your thought more\n"
"2. Google for more info\n"
"3. Look for similar content using search box on Facebook"
msgstr ""
"해볼래：\n"
"1. 생각을 더 표현하세요\n"
"2. Google의 자세한 정보 검색\n"
"3. 복사하여 Facebook검색에 내용을 찾습니다"

#: src/liff/pages/Reason.svelte:17
#. t: Guidance in LIFF
#, javascript-format
msgid ""
"It would help fact-checking editors a lot if you provide more info :)\n"
"\n"
"${ LENGHEN_HINT }\n"
"\n"
"To provide more info, please press \"Cancel\"; otherwise, press \"OK\" to "
"submit the current info directly."
msgstr ""
"더 많은 메시지를 제공하면 사실 확인 편집자에게 많은 도움이 될 것입니다.\n"
"\n"
"${ LENGHEN_HINT }\n"
"\n"
"정보를 추가하려면 \"취소\"를 클릭 하시고 지금 바로 보내 주시면 \"확인\"을 클릭하세요."

#: src/liff/pages/Reason.svelte:24
#. t: Guidance in LIFF
msgid ""
"The info you provide should not be identical to the message itself.\n"
"\n"
"${ LENGHEN_HINT }"
msgstr ""
"제공하는 정보는 원본 메시지와 동일하지 않아야합니다.\n"
"\n"
"${ LENGHEN_HINT }"

#: src/liff/pages/Reason.svelte:81
msgid "To help with fact-checking, please tell the editors:"
msgstr "사실 확인에 도움, 편집자을 알려주세요. ："

#: src/liff/pages/Reason.svelte:82
msgid "Why do you think this is a hoax?"
msgstr "왜 이것이 소문이라고 생각합니까?"

#: src/liff/pages/Reason.svelte:84
msgid ""
"Ex: I googled using (some keyword) and found that... / I found different "
"opinion on (some website) saying that..."
msgstr "예를 들면：(키워드)를 사용하여 검색 한 결과 .../ (웹사이트)에서 다른 의견을 찾았는데 ..."

#: src/liff/pages/Source.svelte:34
msgid "How did you get the message?"
msgstr "이 메시지를 어디서 보았습니까?"

#: src/lib/sharedUtils.js:14
msgid "My reason is"
msgstr "내 이유는"

#: src/lib/sharedUtils.js:15
#: src/lib/sharedUtils.js:16
msgid "I got the message from"
msgstr "메시지의 출처는"

#: src/lib/sharedUtils.js:17
msgid "I think the reply is useful and I want to add"
msgstr "이 응답이 유용하다고 생각하며 추가하고 싶습니다"

#: src/lib/sharedUtils.js:18
msgid "I think the reply is not useful and I suggest"
msgstr "이 응답이 유용하지 않습니다. 나는 건의"

#: src/lib/sharedUtils.js:36
msgid "A LINE group"
msgstr "LINE그룹에서 보기"

#: src/lib/sharedUtils.js:41
msgid "A LINE official account"
msgstr "LINE공식계정 발송"

#: src/lib/sharedUtils.js:46
msgid "Someone sent me on LINE in private"
msgstr "누군가 LINE을 사용하여 나에게 개인적으로 보냈습니다."

#: src/lib/sharedUtils.js:51
msgid "Somewhere outside LINE"
msgstr "LINE 외부에서 본"

#: src/lib/sharedUtils.js:56
msgid "I typed it out myself"
msgstr "내가 쓴"

#: src/liff/lib.js:109
msgid "Cannot get token from URL"
msgstr ""

#: src/liff/lib.js:147
#. t: In LIFF, should not happen
msgid "Unexpected error, no search session data is retrieved."
msgstr ""

#: src/liff/pages/Articles.svelte:83
msgid "Viewed messages"
msgstr "확인 된 메시지"

#: src/liff/pages/Articles.svelte:84
msgid "Fetching viewed messages"
msgstr "확인 된 메시지로드"

#: src/liff/components/ViewedArticle.svelte:37
#: src/liff/components/ViewedArticle.svelte:42
#: src/liff/pages/Reason.svelte:87
msgid "Loading"
msgstr "로드"

#: src/liff/components/ViewedArticle.svelte:38
msgid "No replies yet"
msgstr "아직 응답이 없습니다"

#: src/liff/components/ViewedArticle.svelte:27
msgid "${ replyCount } reply"
msgid_plural "${ replyCount } replies"
msgstr[0] "${ replyCount } 개응답"

#: src/lib/sharedUtils.js:19
msgid "See replies of"
msgstr "이 응답보기"

#: src/liff/components/ViewedArticle.svelte:32
#, javascript-format
msgid "Viewed ${ fromNow } ago"
msgstr "${fromNow}전에 본"

#: src/liff/components/ViewedArticle.svelte:26
#, javascript-format
msgid "${ newArticleReplyCount } new reply"
msgid_plural "${ newArticleReplyCount } new replies"
msgstr[0] "${ newArticleReplyCount } 개 새로운 응답"

#: src/liff/pages/Articles.svelte:34
#, javascript-format
msgid "${ totalCount } message viewed"
msgid_plural "${ totalCount } messages viewed"
msgstr[0] "총 ${ totalCount } 개 메시지 보기"

#: src/liff/components/Pagination.svelte:24
msgid "Prev"
msgstr "이전 페이지"

#: src/liff/components/Pagination.svelte:26
msgid "Next"
msgstr "다음 페이지"

#: src/liff/pages/UserSetting.svelte:66
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/webhook/handlers/askingReplyFeedback.js:162
#, javascript-format
msgid "If you have a better reply, feel free to submit it to ${ submissionUrl } ."
msgstr "더 좋은 응답이 있으면, ${ submissionUrl } 에 대한 응답을 제출하십시오."

#: src/liff/lib.js:233
msgid ""
"Please retry and allow the permission 'send messages to chats', so that you "
"can interact with chatbot while clicking the buttons."
msgstr "다시 시도하고 '채팅에 메시지 보내기'권한을 허용하십시오. 버튼을 클릭하는 동안 챗봇과 상호 작용할 수 있습니다."

#: src/scripts/lib.js:146
#, javascript-format
msgid ""
"There are new replies for the articles you have searched. Please see 'View "
"article' on cofacts chatbot(${ process.env.LINE_FRIEND_URL }) menu."
msgstr ""
"검색 한 메시지에 대한 새로운 응답이 있습니다. (${ process.env.LINE_FRIEND_URL }) "
"보려면 오른쪽 하단에있는 \"본 메시지\"를 클릭하십시오."

#: src/scripts/lib.js:179
msgid "View new replies"
msgstr "새 응답보기"

#: src/scripts/lib.js:180
msgid ""
"There are new replies for the articles you have searched. Click the button "
"for more details."
msgstr "검색 한 메시지에 대한 새로운 응답이 있습니다."

#: src/webhook/handlers/initState.js:146
msgid "(Words found in the hyperlink)"
msgstr "（URL에서 찾은 문자）"

#: src/liff/pages/UserSetting.svelte:67
msgid "Welcome to Cofacts!"
msgstr "Cofacts 친구를 추가해서 감사합니다."

#: src/liff/pages/UserSetting.svelte:70
msgid ""
"Cofacts can send you latest reply of messages you have sent to Cofacts "
"before."
msgstr "당신이 검사 한 메시지에 대한 새로운 응답이있을 때 Cofacts 당신을 알릴 수 있습니다."

#: src/liff/pages/UserSetting.svelte:71
msgid "Notify me of new responses"
msgstr "새 응답이있을 때 알림"

#: src/liff/pages/UserSetting.svelte:73
msgid "No setup option for now :)"
msgstr "현재 설정 옵션이 없습니다 :)"

#: src/liff/pages/UserSetting.svelte:68
msgid "You can configure Cofacts here to meet your need."
msgstr "여기에서 필요에 맞게 Cofacts를 설정할 수 있습니다."

#: src/webhook/handlers/utils.js:313
msgid ""
"You can turn on notification if you want Cofacts to notify you when someone "
"replies this message."
msgstr "다른 사람이이 메시지에 응답 할 때 알림을 받으려면 알림을 켤 수 있습니다."

#: src/webhook/handlers/utils.js:326
msgid "Go to settings"
msgstr "설정"

#: src/webhook/handlers/utils.js:302
msgid "Receive updates"
msgstr "업데이트 받기"

#: src/liff/pages/UserSetting.svelte:69
msgid "Fetching settings"
msgstr "설정로드 중"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:20
#. From rich menu
msgid "tutorial"
msgstr "사용 방법"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:22
#. From flex message button
msgid "Simulates forwarding a message"
msgstr "Cofacts에 메시지 보내기 시뮬레이션"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:24
#. From quick reply, Note: it should be less than 20 charactors
msgid "Cool, I got it!"
msgstr "대박!알겠습니다."

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:25
msgid "What happened?"
msgstr "무슨 일이 있어요?"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:26
msgid "Why"
msgstr "왜"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:27
msgid "Done!"
msgstr "끝난!"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:28
msgid "Later"
msgstr "나중에"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:95
msgid ""
"This is a chatbot that looks up suspicious forwarded messages for you. Here "
"is how to use me:"
msgstr "나는 메시지를 확인하고 전달하는 챗봇. 사용 방법："

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:133
msgid "Wanna try it out? Just forward a message to me!"
msgstr "해볼래？ 그냥 나에게 메시지 전달!"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:197
msgid ""
"This is the end of the tutorial. Next time when you receive a suspicious "
"message, don't hesitate to forward it to me!"
msgstr ""
"짱！가르치는 완료！\n"
"다음에 의심스러운 메시지를 받으면 확인하고 싶어서 저에게 보내십시오."

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:251
msgid "Setup permission"
msgstr "권한 설정"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:306
msgid "You are smart"
msgstr "너는 똑똑해"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:307
msgid ""
"OK. When we ask for feedback from you, the permission dialog will pop-up "
"again."
msgstr "나중에 Cofacts에 당신의 허가가 필요한 경우 다시 요청할 것입니다."

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:309
msgid ""
"To wrap up, please finish your permission settings so that I can provide a "
"smoother experience."
msgstr "설정을 완료하십시오. 챗봇의 사실 확인을 계속하십시오"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:310
msgid ""
"When I provide hoax-busting replies to you, I would like to ask you for any "
"feedback on the crowd-sourced reply.\n"
"In order to achieve that, I need to ask for your permission to \"Send "
"messages to chats\".\n"
"The permission will be used to send only this one message of yours back to "
"this particular chatroom.\n"
"You can still use Cofacts without granting me this permission. When we ask "
"for feedback from you, the permission dialog will pop-up again."
msgstr ""
"내가 찾은 소문을 전달하면 오해하지 않도록 확인을 위해 대화를해야합니다. 그래서 \"채팅방에 메시지 보내기\"권한을 선택하세요.\n"
"\"채팅방에 메시지 보내기\" 권한은 나와 당신 의 채팅방만 보내고 다른 대화방에는 보내지 않습니다.\n"
"\n"
"동의하지 않아도 다른 기능을 계속 사용할 수 있습니다. 도움이 필요하면이 권한 요청 창이 다시 나타납니다."

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:115
msgid "When receiving a message from elsewhere"
msgstr "의심스러운 메시지를 받았을 때"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:116
msgid "Long press and share"
msgstr "메시지를 길게 누르고 공유하세요"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:117
msgid "Select Cofacts to share"
msgstr "“Cofacts진짜가짜” 공유 클릭"

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:118
msgid "Cofacts replies with a crowd-sourced fact-check or chatbot replies"
msgstr "확인 또는 응답을 받았습니다."

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:315
msgid ""
"What you see above is a simulation of what you may see after you forward a "
"message to Cofacts."
msgstr "위는 나에게 메시지를 보낼 때받을 응답을 시뮬레이션 한 것입니다."

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:316
msgid "Cofacts has a database of hoax messages and replies."
msgstr "Cofacts에는 소문과 응답 데이터베이스가 있습니다."

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:317
msgid ""
"When you send a message to me, I look up the message in our database and "
"return the results I found."
msgstr "나에게 메시지를 보내면 데이터베이스를 검색하여 찾은 결과를 반환하겠습니다."

#: src/webhook/handlers/tutorial.js:318
msgid ""
"If I can't find anything, I will ask you about sending your message to that "
"database."
msgstr "결과를 찾을 수 없으면이 메시지를 데이터베이스로 보낼 것인지 묻습니다."

#: src/webhook/handlers/utils.js:593
msgid ""
"This content is provided by Cofact message reporting chatbot and "
"crowd-sourced fact-checking community under CC BY-SA 4.0 license. Please "
"refer to their references and make judgements on your own."
msgstr "이 내용는 \"Cofacts 진짜가짜\"메시지보고 챗봇 및 검증 협업 그룹"
"에서 제공합니다.창조CC 이름 표시-같은 방식 공유에 4.0 국제 라이선스 약관이 출시되었습니다."
"출처와 이유 참고하고 스스로 판단하십시오."